元朗女子燒炭斃命 3犬慘告陪葬

上午11時20分，元朗下攸田村豪苑一名40歲姓鄧女子，因為失去聯絡一周，朋友上門找尋，拍門無人應，於是報警。消防員接報到場破門入屋，結果發現女事主倒斃屋內，已告身亡，身旁有燒過的炭，同時有3隻狗亦同告斃命。警方正封鎖現場調查，列自殺案處理。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

點解要害死埋啲狗

人都想死 仲要考慮d狗

個主人死左佢地都可能會唔開心唔食野
同埋都應該無人接手養 不如一齊可能仲好